我要高位放埋手上餘下嘅Bitcoin

⋯但高位究竟係幾多？

問問各位巴打意見，上望幾多，不喜勿插。

女股神話上到40萬，睇你信唔信

10 Million USD

你驚咪放四份一/一半take profit囉

做咗啦

有機會嘅但要等好耐

每次我升都take profit portfolio係大咗 但而家既btc仲少過2016年

SH, 放咩呀垃圾

怨氣好重
唔夠錢買？